梁天琦盧建民即將判刑

瞓醒後，梁天琦同盧建民朝早就會接受判刑
兩人各一項暴動罪罪成
暴動罪最高可以囚10年
而之前一班義士之中最高係囚4年9個月

另外，梁天琦同兩名被告李諾文、林傲軒之前有一項暴動罪未達成有效裁決
律政司亦會正式提出重審

形勢兇險，希望大家集集氣。

人生有幾多個十年

好多
少咗一個，出返嚟唔好走咁前

咁不如你入去坐坐？

365受唔受注估佢地坐幾碌？想叫外國親戚幫手買d玩下

希望判夠佢10碌 等班港豬醒下
辛苦你啦天琦

天琦 對唔住

誠言我之前講過，港豬真係有機會見到天琦判十年先肯真正覺醒，但問心果句唔忍心天琦坐十年咁耐，寧願香港無未來算

好心痛

陣間碌撚又出黎鳩up

政治犯

十年咪好 咁少益你啦
唔駛驚 出返嚟再坐過

我屌你老母

咁快有5毛開工

抵啦
擾亂香港秩序

唔係有天奇香港人一早玩完

已經一早玩完啦
仲做炮灰
根本無人會理

希望唔好判咁重

好撚多五毛狗

慶祝你全家死撚哂 ?

加油 🤞🏻

天佑天琦

支持十年

比盡4年

唉

判幾多年都唔會醒
幾時會醒?經濟差或者樓價暴跌果陣

警犬收錢唔使做嘢呀五毛關愛座？

無得選議員，已完

呢個post又可以封鎖多幾件賤種五毛

依家直接完全block

屌你老母

向香港英雄們致敬！

盧建民囚7年。

梁天琦囚6年。

Confirmed 6年

牙琦😭😭😭

另一名被告、開審前認暴動罪的黃家駒囚3年半